我發誓以後吾會再用Sun mobile

真心轉左台3日已經想轉走 5GB完左真係慢到扯哂火坐地鐵ig都load 吾到好啦依家完約走人仆你個街同我講因爲無交電話費比人cut 左 要比埋下個月200幾蚊先走得下個月都未用 佢話因爲我無交上個月電話費間間門市同電話講嘢都唔同都吾知應該聽邊個講

所有唔貴嘅PLAN都係咁

慢都吾緊要 想轉台姐 個個講野都吾同 一個話要加錢一個又話吾洗 完約啲價好似海鮮價咁

用到咁扯火索性轉走個電話號碼佢啦
黑名單算😅

依個真 重要想呃我錢